香港有無地方可以買呢個anello袋

本來想代購／集運，但計計下日子好似等唔切
想二月底買俾朋友做生日禮物
佢本身睇岩左uniqlo一個類似既3 way bag
咁呢個anello好似仲靚d同實用d

如果唔係我搵唔到價錢差唔多同功能差唔多既款
porter 3 way tanker已經唔係呢個價位

唔該巴打

logon有冇睇過？？
再唔係揾啲二月底前返黎嘅日本代購？

二月幾號？
去樂天搵1-2營業日內發送嗰啲
呢排日本冇公眾假期，有機用集運趕到

無用開日本代購
巴打有無推介？
貴少少唔緊要，但我試過好多集運成日都遲勁多（唔係幾日，係十幾日） 我驚代購都有中伏

樂天搵唔到呢個袋呀
唔知係咪我唔識搵
我就咁打anello去搵
搵左三十幾頁都無

Hktvmall有冇

多謝爸打！即刻搵集運

集運應該得
怕中伏嘅可以用果間可以用FeDex嘅代購，就肯定快

我用shipbxx 好快

邊間都係,正常好快
睇中伏率

之前newegg 血減
多人柝單狂買
都搞到FeDex 可以大delay

Fedex代購係邊間？google左好似有幾間都話自己係

Shipbao我驚中伏
試過美國一個月都未到

logon好似有
好似差唔多成千蚊

唔係掛🤡食水深到咁